今日出左既巴絲入一入黎

出左野要用紙巾

出左黎我屌你老母條M巾呀

哼，嬲爆囉

我係咪專業笑匠

出左野原來